香 港 寬 頻 不 承 認 BNO 5+1 visa

香 港 寬 頻 不 承 認 BNO 5+1 visa

立場同港共一樣

可以歸類為藍店？

可以罷用嘅, 問題係無黃嘅電訊商呀

留名睇其他電訊商報告

有無做tvb派嬲戰線架，一早歸左類做藍店啦

而家唔認BNO

可以歸類為深藍

屌 都on9嘅
你都走啦 cut 9 張卡 拎曬銀行戶口D錢 咁佢仲吹得你漲？

咁咪到英國時，叫home office出信證明你係英國lor

醒水就預筆錢畀到去份約到期啦
當畀班冚家剷執藥
習慣下低調啲冇壞㗎

Ok 下年完約轉
佢之前送CCTVB box 都想走

Cut信用卡，
取消銀行戶口得唔得？

藍唔藍都唔用
越嚟越差啲服務
打嚟續約要$258. 都戇鳩嘅

移民就可以取消合約？
咁移民係咪借錢唔使還

你都移民
洗驚條尾數咩
由佢自動CUT就得

屌你老母呢間野係仆街黑店黎 搵d人渣sales呃人搞到我無啦啦爭佢錢 屌佢老味

就算喺香港，我都可以強行唔cut服務啦，何況移居去英國內地！？

cut鳩左佢得啦 洗乜問
為左你個幾舊水合約 告上法庭咩

咁多藍partner 你話呢?

咁你嗎香港申請5+1仲未出發吖嘛

提早完約不嬲都要比足全份

港共寬頻

真
今年我屋企續約
我老母問佢有冇優惠
佢話冇仲串串共咁
我老母嬲到仆街
今年轉咗去HKT

面對政府強硬法律，電訊商根本無得選擇，也無能力反抗。除非離開香港及中國。

上年已準備離港 已經停開24個月嘅約
預咗啲未完嘅約只會食錢

你都走佬, 唔撚畀佢都吹你唔脹啦

可以彈性處理，提早取消合約

佢都識話當你去外國讀書啦

Cut 得香港寬頻

咁你話唔cut, 叫佢覆蓋到英國

但去外國讀書係cut唔到 我大佬試過想cut csl plan

英國證件輪到佢唔認？

電訊商有錢唔賺？你都走，點會益你？

其實飲係幫MPF 開路連visa版BNO都唔承認

唔好意思 真係喎

咁即係去外國讀書都唔可以CUT ?

無諗住返黎理得佢咩

都離開香港
做乜重要問？

原來移民有得即停，我pccw去到下年都諗住豪俾佢，係煩要還個19modem

如果你唔見左張卡
如果你人又走左

咁佢點收你錢？

問得好怪 cs應該唔知點答你

如果想有交帶 係咪就咁完約 叫佢cut

定比晒錢直接cut

簽左約應該幾耐就幾耐 早左cut都要比番個數

Btw 你都走佬 佢只會一直send email煩你

香港太多天真嬌

寬頻同約有講搬屋問題
寬頻公司冇複蓋新住址
張約就玩完
調翻轉你照畀錢要香港寬頻去英國履行理約
香港寬頻都唔屌你呀

咁移民係咪借錢唔使還...
大清債卷有冇還？

自由鳥？

咪就係囉
張約即變歷史文件啦

你準備唔好上網上連登

移民但電話合約未完 想問大家會點處理？

其實唔係幫呢間垃圾
咁佢都講得岩
BNO visa只係一個簽証一個過程
同拎study visa working visa都係一樣
移民係你目的
佢的確為冇講錯
反而樓主標題係誤導

我都認為轉個上網去佢cover唔到地點可以最易解決問題

香港寬頻係同TVB合作開
有得轉就要轉第2間

真係on9

屌根本只要證明到你係淨低合約期間有離開香港既證明已經夠啦
做野又好讀書又好5+1又好啦
Cover得曬咪得囉
D垃圾搵黎搞

cut卡咪得lo

呢間垃圾仲佟街過支企

香港寬頻

其實真心覺得瘤主仲on9

攞BNO VISA唔好周圍同人講，你唔知D資料幾時傳到去港共到如佢下一步會做乜

戇鳩，都5＋1使撚理佢啊，cut撚埋張card比英國地址佢叫佢黎英國追數啊笨

咁都叫奶共
你要cut唔俾你cut咩

你唔交兩個月錢都自動cut你台啦, 仲得閒追你合約期餘額咩

想留返個電話號碼

點解5年後？
頂多都係一年姐

比足Cut撚左佢好過啦

拖數留手尾做乜？香港寬頻唔識追

一息不斷不甘志短，以為改咗名就冇人認得你？改埋咁嘅名想扮手足？
一日出十幾個post扮轉貼新聞去挑動矛盾！
好人好事又唔見你講，淨係識轉貼藍媒新聞挑動移民相關矛盾！

直接cut比埋尾數咪算

以前有線都係咁做啦
你又cut 唔到 佢又追唔到
拖拖下就無左回事

根本唔關邊個國家既證件事, 係要出示到證明會移居到外地既文件先可以waive 提早解約既費用, 其實人地有得waive 仲想點, 要揸正黎做既話照收足錢都得. 宜加係登記人提早解約呀

佢啲月費plan成日送賣TV濕爬，點會唔係藍店